笑撚死 巴甲有個球員叫比卡超

Yago pikachu

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

走開啦 死去cc台

牙膏比卡超